有無人叫阿富

頭先唔覺意見到個靚仔 聽到佢啲朋友叫佢阿富
求相認

我叫徐定富

好娘

富，邊度富啊

me

我係阿富朋友

我係呀富條仔

卡富

鄭家富

郭富城 富富

我就係嗰個邱生，咩事？

程人富

咪侮辱啦

fufu

tg hugo1991

程人富我老婆黎架

我叫呀富汗
搵我？

gta果個?

阿富汗

我係富爸爸